一人一件人生做完再冇遺憾嘅事

我先
自己一個去香港最靚嘅海灘（上網search到係浪茄灣）一邊睇著海景日落 一邊食着雪糕
做完之後人生應該就再無遺憾嘅事

星期六入西貢買雪糕
截的士入萬宜東壩
行一陣入浪茄
搞掂

你應該要順便睇吓google map
浪茄向東睇唔到日落

又好似幾正

一定好正

同到自己心入面一直好想做愛既對象做一次愛

同前妻正常傾一次計

光復香港

中學拍拖

無, 遺憾太多

光復香港啦屌

國家大事為重

中學同學生妹同學拍拖 放學返屋企著住校服白襪仔扑野

好sad

補yy lam

不如去半月灣

破處

知道自己到底諗緊乜

屌原味學生妹 中出

可以同女神做一日夫妻

中山學生妹

發夢啦你
大力落去啦
最多咪坐監

人係貪心